喂 你而家過成點呀

柒頭 係你啦 仲望
我知你有睇開連登甜故架

我知你會睇到架⋯可能⋯希望

你同新個個過成點呀
見你換埋ig icon同佢兩個人背影相
係咪真係肯定落黎對人地好啦

係咪有好好食飯 好好休息

係咪仲成日4點先肯訓
嘈住曬訓你隔離個人都唔肯打少鋪機 睇少陣flash呀

返工個到點呀
希望你一切順利
達到自己目標
愈做愈旺⋯
不過以我認識既你
又醒又轉數快
又識social 識做人
除左樣衰左少少之外
你係我心目中係完美架

當然係如果無埋花心 令我無安全感呢樣啦⋯
哈⋯
不過都係我一廂情願姐⋯
係我地性格唔同 世界唔同 價值觀唔同 步伐唔同⋯⋯

算啦 都過左年半啦

未來

我地都唔會再有交集架啦

世界可以好大
因為唔會再遇到你

世界可以好細
因為無你既地方
遊歷過 見識過
原來都不過如此
不過於當初個間只有我地兩個既小睡房
不過於你生日個晚
個間掛左我地合照 擺左蛋糕 放左小禮物
個一下真心大力既擁抱
個一句 我唔想無左你 你唔好唔要我

記憶係我呢到會係永久保存
個一刻你珍惜我既真心
我會一世記住

你要幸福
要好幸福
咁我就幸福

我愛你
Bye bye la真係
年半啦 真係要放低啦

唔好沉住啦

雖然話要放低你

但一放就放得開咩

放過自己啦